［突發！！！］狂徒製假片 網上辱心穎

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網今早開始流傳一條極度不雅的偷食影片，當中包括疑似TVB當家女藝員黃心穎（心穎），以及近年淡出歌壇的許志安。黃心穎所屬的TVB集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦影片移花接木手法，製作偷食影片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。

本報記者

互聯網討論區前日出現一條偷食影片，驟眼看來與黃心穎和許志安十分相似，該條影片中的兩名人士均疑似有猥褻的行為，其中貌似「心穎」者半躺在車上，影片左方出現一名男子，貌似藝人許志安。但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的影片。

已取消一切行程

心穎經理人表示，心穎已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。經理人謂，心穎昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。 TVB集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查影片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關影片，不排除會作法律追究。 事件中受害人之一的男藝人許志安，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成影片，事件已交由警方跟進。 許志安：保留追究權利 立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。 商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不實物品，可能觸犯《不誠實使用電腦罪》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

溫故知新

兒時偶像

明眼人係邊

屌 心穎bb真係好慘

多謝樓主醒左條好計，用deep fake黎拆

可能觸犯《不誠實使用電腦罪》

係咪啱啱判咗用自己手機/電腦唔算不誠實...

我就係明眼人

根本移花接木

過幾年又可以轉名用一次娛樂圈真係帶俾我們唔少歡樂

deep fake